有無人試過飲完protein shake唔記得洗隻shaker？

如題，幾日後發現，臭撚到仆街 隻臭蛋味飲幾次都仲係度

有無辦法辟走佢

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

試過好多次
一開個shaker陣味難頂到噁出黎

Quick af g chi

Ching 係咪即刻dum左佢

所以直接啪粉最實際

我係
試過係咁洗用所有清楚濟洗
陣cls味都仲係到

試下浸檸檬

*清潔劑

好似都係茶包 檸檬嗰d去味

點火

試緊檸檬加鹽，thx bada

等我試下加埋茶包先

無得搞，點洗都有陣屍體味
三幾十蚊買過隻杯啦

有有用過牙膏

我都想買
但我果隻係myprotein 訂
樽身好幼好fit
唔見第二度有，出面隻隻都勁肥勁大
下次訂多幾個翻黎
Thx巴打先

對於平時屌開狗乸嘅我覺得冇咩嘢啫

好似唔錯

不要提了

一聞就想嘔

一定要沖完 直接灌落肚

好Q 難洗

重口左啲喎巴打

最正係啲粉變做一塊塊

試過一個星期冇洗 入面生左d白色蟲 好似米咁

倒梳打水落去shake下佢

利申：成日唔記得洗

光復香港 時代革命